其實Whatsapp連已讀都唔讀係咩心態

過兩日之後先覆,又話咩果陣好忙覆唔到,咁即係我連禁一下既價值都無?

係

same here

想知讀完咗大半日次後先回係咩心態

好撚得閒咩

無禮貌

冇人想知囉

未讀回點

tag錯

一係根本唔想覆
二係唔想覆住然後唔記得左, 到下次再開已經廢事覆番

其實好多人真係唔係用開wtsapp, 可以一日都唔開一次, 咁就唔會記得要覆

睇都廢事

都好過明知你搵佢
佢連藍 tick 你都廢事
直接 del 左你段野仲好啦

兵

試過朝7晚12 ，每日揸車返工，想係巴士地鐵禁手機既機會都無，連續兩日淨係覆公司whatsapp ，其他一律無視 ，唔係唔想覆 係好撚忙 唔想比你地班無所事事既人影響到

唔知覆你乜好 咪唔click入去 藍tick你又唔好意思

preview到見到對方講咩，又唔知點覆，所以直接唔睇

忙起上黎真係未必覆住 做左正經野先
但佢對你有興趣佢係會知道

至少有回